「重要」蘋果日報可唔可以搞眾籌，唔好再搞19訂閲制

睇到app store/play store排名就知道蘋果觀看次數下降好多。（原本頭幾位）

9月份收50蚊一個月，一定會有更多人轉投東網，之前收錢嗰排，已經排no.1幾個星期。

而且訂閱制，你哋又做得差，網頁唔會自動redirect 去app，見到人貼一次就要登入一次，唔好提仍然有人會copy新聞出嚟。

立場獨媒都眾籌啦，求吓你哋可唔可以搞眾籌，唔好再搞19訂閲制。

我第一個捐一萬。

贊成 咁又可以俾freerider睇返蘋果 有錢出錢 冇錢都有得睇

用Safari 開識自動開app

推到蘋果見到

push

網頁唔會自動redirect 去app真係好ON9

支持
推

想問下有無人知道點解最近蘋果啲直播既畫質咁差？
差到我頂唔順要轉其他台睇

利申：已課金訂閱

連登係同溫層/好多人9up，相信你哋自己睇數據都分析到。

希望你哋諗下可唔可以靠多人睇廣告同眾籌繼續落去，讀者人數真係一切。邊緣化之後真係等執。

btw好心你哋之前就唔好送錢啦，節省開銷，要你送錢又點會訂閱呢？

唔work喎 xs plus

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

真，連登/google見親蘋果都要登入

推

理性討論應否長期佔機場

因為apple IT部無係app入面加association domain同埋個website無加到association json file, 所以唔識自己開

或者你哋搞咗先啦，睇吓效果

我爸媽就算我畀錢，佢哋見到50蚊已經屌鬼，話不如睇東網

何況啲中老年人？中學生都未必會畀

屌足幾個月都唔改。IT部生性啲好冇

蘋果你考慮吓啦，冇媒體想被邊緣化，到時分分鐘機構政府都唔理你

另外真係寧願你減價，好過搞抽獎

好似立場咁啦

點閱率都收埋咗，證明你哋都知發生咩事

我好肯定之前有view數，依家已經收埋咗，即係點？

上市公司可能會有法律問題

係囉眾籌啦，就算最後都係會員制，眾籌我一樣課金

另外起間公司 有幾難？

邊緣化咗真係冇得救

好似個啲咩前線新聞 facebook完全冇哂人

眾籌我都會課

支持

認真問
我蘋果訂閱係用fb ac
但係app入面一直搵唔到fb登入
試過用fb用既email都話唔啱
其實用fb ac應該係要點登入？

蘋果係IT,equipment方面有時真係

眾籌唔長久,你可以搞幾多次,蘋果營運成本個數好大

但眾籌唔可以長期搞

[緊急分析]法！不！責！眾！

網頁係有喎 apple no IT

訂閱人少....唔通又可以不斷加價？

網頁唔會自動redirect 去app真係搞到唔想睇
好麻煩 搞搞佢

之前每個人都屌

iPhone要用密碼登入
登入 時選忘記密碼登入
會記密碼去你email

唔係太記得你試試看

PUSH

非常贊同

網頁唔會自動redirect 去app呀 IT先生

屌足三個月啦

至少唔該改良下個訂閱制先啦
有得開放android play and ios訂閱就好啦

明明好明顯冇錢急住搞

之前又個個星期送幾十萬

話晒上市公司好難咁攪籌款

啲人已經驚到google取消訂閱

根據年報，壹傳媒一年燒10億。。。

當蘋果燒1/10 都 1年1億。。。

次次㩒網頁 都叫你再登入 真係好戇鳩

師奶： 50蚊？會唔會自動扣嫁？我要取消呀

眾籌，開放番免費啦

的確自動扣

屌 好似以前咁咪仲好 收乜撚嘢錢

如果得番一半人續訂
一個月都有兩千萬
如果全部都續訂一個月有四千萬
頂得住啦

於9月1日前，各會員可選擇延續或取消「升級壹會員」會籍。

取消個會員制啦 真係好on9
親眼見好多中年、老年因爲咁樣而轉投東網
真係唔想佢地因爲被報導誤導而變藍

眾籌一次性 但月/年供長期
佢可以預到budget比之後嘅採訪/活動？

真 搞眾籌收錢一定唔會少過訂閱
訂閱學生老人家點搞
加上就算琴日啲post 都有啲仆街話無畀3蚊睇唔到

所以我覺得眾籌唔work, 續訂最實際

非常同意，訂閱先有得睇係圍爐行為

tg chanel 禁 , 永遠唔識彈去apps

Push

我想比完錢之後
連班老人家都睇到

問題係少好多人睇到

同意

好多老人家收唔到民主資訊
後生就識連登姐

只會愈來愈少人睇

而且廣告收入會愈來愈少

再唔係 免費睇新聞之前都要睇廣告得唔得？ 或者每日可以睇10分鐘

兩樣溝起一齊做啦

係 就如藍屍d page咁 我地都唔會睇
咁樣真係好難吸納到中立派

ng work xr

youtube搞會員制 課金比蘋果仲好， 又唔怕冇廣告

屌你老母唔識幫你屋企啲老嘢後生仔課埋金咩, 一個月幾十蚊都慳

個付費同登入系統咁濕鳩
真係搞到想俾錢嘅人都唔想俾

係呀 課金算啦 有d 人真係會因為要比錢唔睇 唔唔介意幫人比多少少 只想多d 人知道真相

唔work X

免費睇新聞之前都要睇廣告得唔得？
或者每日可以睇10分鐘 ？

如果用捐訂閱形式得唔得？

人地上市架
眾籌
說服身邊人課金好過啦

認同

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

有好多獨居老人真係冇人幫，又唔識
特登走去蘋果街站

我邊句話唔課 一萬蚊可以課一排啦屌你老母紅色大字

老老實實 招股有無得諗

非常Agger
月費只會令更多人走去睇01、東網

In app browser唔識儲cookies. 用返safari開返

黎智英係咪真係唔掂？

網頁唔會自動redirect 去app呀 IT先生

屌足三個月啦

再唔整我屌你全家

真心 好多學生未必有信用卡 但係捐錢銀行過數個個都可以做

屌我反而唔想次次開APP
明明FB登入咗彈去網頁即彈去開APP

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

免費睇新聞之前都要睇廣告得唔得？
或者每日可以睇10分鐘 ？

如果用捐訂閱形式得唔得？

隔一段時間每3000個捐都會係一個平台用登記形式送畀人

真心近幾個禮拜無睇過蘋果
利申：有Subscribe

推 兩個鐘都千幾萬啦 搞乜鳩訂閱

如果用捐訂閱形式得唔得？「愛心送新聞活動」之類

隔一段時間夠錢嘅話，係一個平台用登記形式送一定數量兌換碼？ 或者街邊送，幫埋老人家搞

之前又送現金 maketing真係

稅點計，唔好累佢地比ICAC同稅狗搞

你睇吓個trend就知幾多人唔會再訂

成日要登入真係好煩
如果要俾50肯定太把人唔睇

我都係 無開過個app黎睇

好簡單,推一張「蘋果之友」貼紙,一張一百/五百/一千/一萬
買貼紙唔犯法啦掛?

新公司？ 再唔係開間公司話同蘋果合作，愛心捐訂閱得唔得

佢未入醫院，要屌得大力啲

光復香港 傳媒革命
五大訴求 缺一不可

開間公司話同蘋果合作得唔得

再唔係直接捐畀黎生？

見蘋果啲街站 係咪可以解決下問題？
利申:連住fb買 但係app睇唔到

岩...推

咩意思，IT人全部入廠？

唔交稅要慈善牌好撚麻撚煩，間公司要成立超過三年同攞牌有排搞，而家香港一年以上既殼都難買

唔好問點解知

黃埔個食蕉比居民屌左幾個鐘就入咗醫院

818

agger

原來係嗰單

同埋google search 而家search
Result show 好似少左蘋果d 新聞

有冇關係？

兩星期前我係連登開post仲比人屌
推
錢唔係問題
但呢個時勢真係需要蘋果

真
訂左都唔想登入

Set個平d既價錢 例如：20
如果有能力既可以自行課多d 咁仲好啦
我諗好多人100 200一定肯課
有錢果d 可能一課課幾千一個月

咁開間新公司，賣蘋果產品得唔得？

之前啲公司都賣幾百蚊一張貼紙

好多返緊工嘅就話好平
根本50蚊個月對好多學生都好貴

俾得起俾多d 俾唔起咪插廣告
好過搞到一班人轉睇其他19報紙
搞到流失一堆讀者仲衰

咪又要報稅，同肥佬黎始終係生意佬，旁門左道點都唔長遠

我地夾錢買佢幾期頭版全版仲實際

Agger

個狗閪果撚網入一次要登入一次

大力推啦

我已經好耐冇睇蘋果新聞 轉左睇立場
好煩 真係好撚煩 每睇一次新聞都要登入一次

利申:已訂閱！

個訂閱function真係好有問題
唔知點解ios app用唔到google登入
之後我每一次係fb睇既時候都要重新登入一次
如果連登direct過去蘋果網，禁完登入就直接error404
仲有個D唔講啦
Btw會繼續睇 畢竟自己友
搞眾籌好過啦

訂閱唔洗報稅？

網頁唔會自動redirect 去app呀 IT先生

屌足三個月啦 入一次登入一次呀

死毒果唔配眾籌 政治立場偏向你班人就要送錢俾死肥佬洗 當人戇尻嫁

認真想問
維持登入真係要高技術先做到？？？？
不停登入真係好令人燥底

其實與其派錢，佢拎筆錢搵d IT 公司/請IT人寫過仲好，又唔係咩高科技野，現今既技術好易寫到簡單要求既報紙app

有盈利就要，但既定野佢地做開盤數，唔使又比會計顧問費啊，同稅局磨豆腐啊，盤數唔清容易比籍口政府唔發牌

冇辦法

主流媒體得佢一間

守護香港頭版.jpg

一定要保住蘋果，用咩方法都好

認同, push

推到蘋果睇到

岩呀

網頁唔會自動redirect 去app呀 IT先生

facebook app做到 你做唔到？

屌足三個月啦 入一次登入一次呀

唔需要高科技，最簡單儲低條token 已經做到

我諗蘋果可能以前用緊既tech太舊，無辦法大改到去適應現今mobile既用科

用電腦入蘋果網站個會員setting,加返自己個手機號碼
之後可以直接用電話號碼login

😎😎😎 坐幾多個人都無用啦

賣「商品」唔係簡單D咩?

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

721 811
推到立場同蘋果睇到

我都好耐冇睇蘋果d新聞，
好煩又要dl apps 入fb 開link 又要log in

利申有幫呀媽買apps 幫佢中和一下

係 不過佢哋又話好複雜

蘋果畀我感覺好old school

IT已經係

眾籌只係一時, 唔可以一世, 蘋果日報始終係一間上市公司, 係一盤生意, 想賺錢係必然嘅, 同眾籌嘅性質好唔同, 何況訂閲制成功嘅話會成為蘋果帶黎長期而穩定嘅收入, 更可進一步集中資源為有共同立場嘅讀者作出報導, D報導再唔使就住就住怕得罪D中間派或689果D仆街廢老影響.

50 萬人訂1 年 有3 億
唔錯架喎

因為非會員冇得睇，fb share 比人睇都好難，人地未必有訂閱，做唔到文宣效果。
如果搞full price訂閱，夠一定人數就應該開放比非會員睇
設時間都冇所謂，例如一個星期後先pay wall果篇報導。想睇番就一定要係會員。

月費最低$50
可以隨意多課

人地係上市公司，點都要有收入既

佢隱藏咗view數 .... 就知唔成功

3蚊三個月呀

岩

1年蝕10億

無見過一個網咁麻煩

我月供5舊 可唔可以比我些牙比藍絲父母睇

再唔整真係炒撚哂班IT去

大部分app都得 有幾難呀

蘋果d it 真係唔得

點解個個話成日登入，我冇咩問題

721 811

開放課金啦

同埋東網無得飛廣告睇片
蘋果日報按F5就可以飛廣告
蘋果賺唔到錢可能因為it 部太垃圾

學立場比個位人地㩒捐錢咪重好

lihkg app link係開獨立頁面
冇cookies

香港地，收$=冇人睇

你睇下icable vs tvb

痴撚線

網頁唔會自動redirect 去app呀 IT先生

三個月啦

facebook app做到 你做唔到？

東網可以強制播廣告片 block唔到

你就等人F5飛撚走哂廣告

你哋係咪成班廢物呀

我窮撚 100

網頁唔會自動redirect 去app呀 IT先生

三個月啦

facebook app做到 你做唔到？

東網可以強制播廣告片 block唔到

你就等人F5飛撚走哂廣告

直播個系統又質到仆街

你哋係咪成班廢物呀

百屌都唔成材

蘋果出聲要錢大把人捐啦, 而家想幫冇錢比既人比埋娥請佢睇都唔得, cancel 訂閱制比所有人都有得睇啦, 今日3粒鐘都籌到200萬美金, 你出聲就有人課水架喇!

g持

同埋50蚊收得太貴， netflix都只係6x 蚊一個月

推
成日彈出又要登入好煩

一早叫佢出月card

tvb 就醒，個mytv super/tvb anywhere
都係實體card

月供眾籌一定搞得過

Pish

推 蘋果係重要文宣
訂閱制係自己玩自己

有冇人可以幫佢計下要籌幾多錢?

蘋果下下要重新login好煩

香港蘋果日報
2018年10月9日 ·
【誠徵 IT 人】
人哋點睇唔重要，最重要係擁有無限潛能嘅你唔應該被埋沒！依家就係發揮你小宇宙嘅好機會，加入我哋一齊開發大規模網絡及 App 應用啦！

分析程式開發員 / 系統分析員：
高級軟件工程師：

iphone有喎

公司用唔到fb登入，無得扮住工睇

獨立思考&批判思維

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

好似立場咁咪得
蘋果真係唔好搞死自己

人哋係要一個新嘅營運模式，所以先搞訂閱收費，長遠解決問題。

呢度連登咋，你估個個月真係咁多人眾籌？你知唔知佢上年蝕幾多億，要賺到錢，你一年要捐6-8億啊。

人哋好地地行緊訂閱，幫多啲人訂佢好過啦。

講真，唔好高估香港人同連登仔啦，人哋大生意嚟㗎，知唔知講緊幾多錢啊。

推啊！！！！

agger

818香港人一定要出

連登去facebook可以一直登入

apple就要無限月讀

訂閱我覺得幾好 係新聞下面留言冇晒五毛

係！一定少左人睇

推到蘋果變免費
至少黎緊幾個月

咁集思廣益

佢依家收埋哂view數

真係驚突然執笠

次次開link一次登入一次真係太麻煩
課左金都冇再睇

蘋果真係弱智做龍頭既大好時機囇哂

［size=6]

連登去facebook可以一直登入

apple就要無限月讀

IT大人搞搞佢

贊成

［img]

連登去facebook可以一直登入

apple就要無限月讀

IT大人搞搞佢

send唔到比藍屍睇

[img][url]

連登去facebook可以一直登入

apple就要無限月讀

IT大人搞搞佢

連登去facebook可以一直登入

apple就要無限月讀

IT大人搞搞佢

唉

50 蚊一個月 真係好多人都唔會再睇🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 真係堅貴

而家iphone好似有
但彈過去出全版廣告好麻煩

順帶一提ipad os beta個app會crash

呢啲新聞幾多人睇到？

警方8.11於多區驅散示威者，全城關注昨晚約7時於尖沙嘴一帶的中彈少女，她右眼部中，極可能永久失去視力。警方今日舉行例行記者會，多番被追問當時少女做了甚麼，以至警方要向她頭部開槍。警務處助理處長（行動）麥展豪指警方亦於昨晚在電視上留意到這個受傷少女，但就目前的電視及社交媒體資料，暫不能確定爆眼少女受傷的原因，又暗指現場有大量其他物品如鋼珠等，不排除少女為其他物品所傷。

《蘋果》翻查當晚的片段，發現兩段時間相當接近的影片，第一條影片顯示一批人停留在尖沙嘴警署外、柏麗大道的一個巴士站附近，他們並沒有衝擊，當時並未有人倒下。另一段相差僅數分鐘的片段，顯示少女中彈倒地後翻身的片段，附近有人衝上去了解她的傷勢，當時眼罩尚戴在少女頭部，片中可清楚見到有布袋彈攝於眼罩內，推翻少女是遭鋼珠射中的說法。

翻查資料，與少女所戴眼罩款式相似的生產商3M曾作測試 ，以鐵珠彈向眼罩，且證明眼罩能抵禦鐵珠射擊，且不會射穿。

最ON9係好多人睇開蘋果 但冇信用卡又懶得搞 就睇東方

佢果個$3我到而家都唔知點比

真心 我想比埋其他香港人個份

蘋果既網頁賣下廣告咪得囉 好過每日r一蚊啦

東方只係呢排屌警察，唔屌政府

免費睇po唔好set死人唔比錢就冇得睇, 可唔可以設限 唔比錢既每月最多睇10個post, 起碼冇一黎就ban左人唔比睇咁反感, 本身睇開既自然會繼續比錢睇, 而有班人可能會由唔肯比錢睇睇下慢慢變到肯比錢睇

同埋登入真係搞好少少, 就算網頁版彈唔到去app都可唔可以整到好似fb/youtube咁就算網頁版都可以長期係登入左既狀態

訂閱如果可唔可以收埋過數/現金, 唔好淨係收信用卡, 係報紙度加個code又好,分開賣都好(小弟不才暫時淨係諗到好似7-11點數卡咁賣)總之要啲冇信用卡既人都可以訂閱倒

同埋直播equipment快啲整返好, 畫面我唔屌啦訊號問題真係冇咩辦法, 我真係試過好多次都聽到蘋果直播時啲聲好似插錯左線咁, 啲聲甩哂,聽唔到啲人講咩(可能係我部機問題sorry), 逼到我轉去睇返立場

我睇左蘋果好耐, 覺得呢啲野真係冇理由會諗唔到, 如果因為呢度少少既唔方便搞到冇左大量讀者真係覺得好唔抵

係呀 就算有街站幫人登記 但係一聽到八達通俾錢可能要整20幾分鐘都費事整 仲未計要排隊領籌

老老豆豆 每月3蚊就話姐
每月50蚊 以香港人既性格 黃絲都唔撚比喇
因為黃絲會上連登同埋自己會判斷新聞真假 唔一定要睇APPLE

正確，起碼一定要睇到熱門123 post

課唔係問題
問題係課到一吐氣
好撚麻煩

要用八達通App個O!e pay或者信用卡俾錢勁麻煩

對眾籌冇意見

但對「讀者人數減少」依個POINT有保留

今日落街買左份蘋果, 已經加到$10, 如果佢讀者人數減少, 作為一個商家佬, 點解佢仲加價? 唔係應該減價咩?

推 眾籌一次分分鐘捱到一年

蘋果係要穩定收入。如果靠眾籌，對一間上市公司嚟講，唔係一個正常營運方式。

係，好撚弱智

學立場咁唔同價錢月plan

贊成
我會捐錢
我更希望可以啲人會睇到蘋果

加到10蚊好耐，講明係成本問題

唔覺佢賣得特別好

但起碼搞掂左啲赤字先，而且依家係關鍵時期，民意太重要，比支那01啲共媒搶走啲讀者對我地形勢好不利

收錢無問題 但個app同web搞好啲
真心廢
2019啲片仲係360p質素

重覆：一年蝕10億

Okay

網頁唔會自動redirect 去app呀 IT先生

手機網頁又次次都要log in

三個月啦

facebook app做到 你做唔到？

2019啲片仲360p起撚哂格

東網可以強制播廣告片 block唔到

你就等人F5飛撚走哂廣告

直播個系統又質到仆街

你哋係咪成班廢物呀

百屌都唔成材

其實已經無睇蘋果，個app又唔好用，個廣告霸住曬係個底度又無得關

聽民意啦 蘋果IT部

可唔可以整免費版同訂閱版？

訂閱版可以少啲廣告，多啲深度分析之類

利申一定會比錢，純粹想多啲人睇

an機識彈去app

我都an機喎

網頁唔會自動redirect 去app呀 IT先生

手機網頁又次次都要log in

三個月啦

facebook app做到 你做唔到？

2019啲片仲360p起撚哂格

東網可以強制播廣告片 block唔到

你就等人F5飛撚走哂廣告

直播個系統又質到仆街

app又唔可以用facebook登入

app又唔可以課金

你哋係咪成班廢物呀

百屌都唔成材

又要我登入屌你老母

push 宜家蘋果既影響力變咗只係圍爐

唔好收費 好多港豬因爲少少錢唔睇
直接眾籌啦

錢唔係問題 係真係唔想登入搞咁多煩野

巴打提10蚊 想查返

明明之前登入咗 又要登入

已經用safari另外開

真阿 我老母藍絲都冇得睇,要偷偷幫佢訂先有得睇
我幫老母俾左就啫
你諗下香港仲有成千上萬既藍絲
大部分都要俾錢就唔睇,可以話係冇可能知道真相
佢地剩睇TVB 呢幾個月黎俾TVB洗晒腦 已經好大影響
我唔介意俾埋佢地個份

不如自己搞份連登日報，唔需要假手於人

我意思係fb禁link會連去app

佢要攪赤字，其實我覺得可以將月費提高，眾籌對上市公司，真係不了。

支那 01，佢對手應該係立場，而蘋果對手係方向日報。

整翻好個app 先

圍爐報

不斷要登入

白粉贏咗好耐

蘋果堆高層好膠好離地，自我感覺非常良好，呢啲咁實際嘅建議，佢地唔會理

你敢搞 我即刻捐

我都想講
想幫長輩裝都好煩

贏廣告，但讀者質素同網上點擊，都係蘋果佔優。

依家睇吓，可唔可以殺出條生路。

有料爆？

IT部係咪全部傷殘？

點擊apple已經收埋咗

重有不如用google gift card, visa同paypal唔係人人有

老少少根本已經訂閲唔到

齊好個app先

再推

蘋果入嚟睇下啦
橋都幫你度埋

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

細路仔都冇信用卡

其實比錢唔緊要
但又唔係整得好
好鬼麻煩

唔同意，肥佬黎好𨶙有錢

721

堅

眾籌係唔可以長期
過到今日 過唔到聽日

蘋果每年過億
廣告比中共打壓無晒

不如教下身邊人支持
話比人知點解要支持

好和味

上市公司條數唔可以亂黎

贊成
——————————————-
有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

同埋marketing 可唔可以唔好用咁多錢搞乜鳩抽獎
你整返靚仔個payment system 已經夠吸客

hk no it

香港01全力撐狗，仲賤撚過TVB

推 捐錢好過訂閱 好麻煩

正確 又玩送10萬

支持月捐

Push
我支持你地架
但個app真係好濕尻呀....

3蚊從來都唔係重點, 蘋果而家嘅上客量先係重點, 而人嘅消費行為好奇怪, 無論金額多少, 只要一突破付費嘅心理關口, 時間一長就會習慣, 即係你課金打機一樣, 何況俾錢嘅人睇完會有共通話題, 而無俾錢嘅人當然跟唔上話題啦, 社交影響之下亦會令俾錢係網上睇報紙獲取資訊變得合理平常.

同意，搞眾籌，唔係人人都識用信用卡

推俾apple睇!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

Stands News! Stand by Us!
HKU Campus TV! CUHK Campus Radio!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

我只做實事, send份email, 推上全球!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

好!
經濟方案可行! 再推!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

樓主有心!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

其實類似"pay it forward" concept諗唔諗得過，類似一個付費者可以幫一個freerider俾錢，而個freerider係randomly selected

App 冇google 同 facebook 登入咖

打去問過喇，App store唔比有啊

diguo唔經Appstore收錢嘅就連google/fb都唔比有

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

你想喺Safari/Chrome開親都照入App？

咁如果我想留喺Safari嘅點算？鏟左個App

推

簡單同大家分析吓點分fake news

有冇人識肥佬黎 真係唔甘心班啊叔啊伯轉去睇01

我絕對會課金比蘋果
但係好多中老年人想撐蘋果都唔識做

訂閱制可以踢走班5毛, 或者屈佢D錢

Safari瘋狂登入

唔該

贊成 我好樂意俾錢 唔訂閱都會照捐
真係唔想佢地因為個訂閱制度而流失左咁多讀者

訂閱 + 眾籌啦

Sorry
睇左另一個 post
俾錢睇真係會少左一堆人睇

蘋果轉陣, 即日新聞免費
過左即日先至要俾錢
咁樣如何?

眾籌last 唔得耐
佢哋應該係咁諗

同埋上市公司會覺得一次過嘅cloud funding
唔能夠保證到持續收入來源

(雖然逐個月收都唔保證到)

多多人睇無$返佢都會死
唔窮途末路洗鬼收$
佢一定唔會將即日新聞免費

你先on9

HK NO IT

利申 it

我俾左3蚊 連信用卡單都收到confirm過左數
到宜家依一刻都仲話我 “唔好意思 你仲未升級”

眾籌係一次性，今日唔知聽日事，第一次我俾你籌到3千萬，d錢用完就無，之後你點保證往後既眾籌可以 keep 住咁多捐款 ? 收入唔穩定會對公司既營運做成好大壓力

十年前蘋果日報有7億左右廣告費，而家得返1.4億。當佢業務精簡咗，但應該最少要眾籌到2、3億先得。

可以計計條數去印證一下

佢而家有 80萬個優惠價訂閱會員，嚟緊正價每月收50蚊。
假設佢合理地預期有兩至四成人續訂，即係大約20萬至40萬人左右。
咁拎個中位數去計：
300, 000 x 600 = 180, 000, 000

即係佢地基本盤想每年收到1.8億。
立場好似籌到400萬左右，即係要眾籌到立場新聞嘅45倍左右。

蘋果近年少咗好多廣告收入，想增加穩定收入來途，唔通又係佢錯？

唔收錢呢一刻對你實係好㗎，捱多幾年咪執囉，到時得返堆親共紙媒咁又好唔好呀？

想知佢仲有咩資產可以賣

你就算把啦，想當年 HKG+ 話要收 $15 一年嗰時...

《HKG+》年費收 $15
你畀唔畀？高登巴絲狂洗版

玩《HKG+》睇高登的確夠方便，唔少巴絲都激讚。不過，《HKG+》昨日（7 月 4 日）正式轉為收費 App，要開始收費，VIP 用戶每年要俾 $15 先有得用，令今日巴絲打們開 post 洗版，究竟佢地點睇呢？（《HKG+》收費詳情：VIP 用戶加價為 $15 一年，同時 7 月 3 日前「所有用戶」送 2 個月 VIP；舊版本用戶需要更新才可續期。）

網民意見 (反方)

夫唱婦隨zz ：HKG+Admin 不如成個摺左佢 等大家一齊用官方

機界_原種：完全唔明點解要用高登app上高登！！！！！

夜淫君子：dungo巴打,你個app$15 買一世,更新下應該可以打低hkg+

vrgrvrb：有冇辦法crack左hkg plus?==

家樂牌鮮露2：介紹個新高登apps 比大家，唔洗受HKG plus氣

推eg 一年要多少營運
廢中可以捐多d

蘋果係上市公司
佢可以利用眾籌賺錢？
求解答

諗起膠登時報

lm